做HIIT既你，通常做咩項目

我：

1. deadllift
2. squat
3. pull up
4. 原地跑
每組15秒，休10秒
做15-20mins

胡師傅

呢個差唔多最癲
一星期四次

全身線條好咗
但減磅好似未算好快

留名

我做左兩周左右
都唔覺減到磅

YouTube search Funk Roberts

好似好勁